﻿Maintenant que tu as pu découvrir les différentes parties de l'IUT, tu vas pouvoir commencé ton semestre ... Comment ?
et bien c'est très simple il te suffit de te rendre dans chaque salle et d'aller combattre le gardien qui s'y trouve
Alors bonne chance !